【幫狗OT，幫其他部門收工】

其他部門一早放晒
狗竇啲文職3點先收工
內部仲唔分裂？